返工返到唔識點放假

依加放假都唔知有咩好做
平時返工返到好攰
剩下嘅假期真係郁都唔想郁
有時會覺得返工好過放假

啲假唔用黎去旅行你儲黎把撚呀